{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 노을과낭만펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約いただいた客室と同じタイプの客室に号数が変更されることがあります。 客室予約状況がリアルタイムで一致しないことがあります。 重複予約が発生する場合がありますが、決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額が基準です。 最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。 ご利用日当日に予約をキャンセルした場合、払い戻しはできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合、宿泊が不可能で退室措置となります。 ペット同伴の入室はできません。 バーベキュー施設は、個別バーベキュー場と屋外共同バーベキュー場があり、客室の種類によってご利用いただけます。 炭火バーベキューは人数によって価格が変わり、追加費用があります。 炭の申し込みは21時まで可能で、利用時間は22時までです。 雨天時はご利用いただけません。室内でザイグルをレンタルしてご利用いただけます。 すべての客室にはIPTVとWi-Fiが提供されます。 オーシャンビューはB102、103、F104号を除くすべての客室でお楽しみいただけます。プールはA、B棟のみご利用いただけます。 プールの運営は6月24日から8月31日までで、利用時間は午前11時から午後7時までです。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況がリアルタイムで一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生することはありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合がありますが、決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどうやって計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどの金額を基準に計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額が基準です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日に予約をキャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "ご利用日当日に予約をキャンセルした場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合、宿泊が不可能で退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は、個別バーベキュー場と屋外共同バーベキュー場があり、客室の種類によってご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの価格や利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "炭火バーベキューは人数によって価格が変わり、追加費用があります。炭の申し込みは21時まで可能で、利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "雨天時はご利用いただけません。室内でザイグルをレンタルしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの客室でオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "オーシャンビューはB102、103、F104号を除くすべての客室でお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールはA、B棟のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールの運営は6月24日から8月31日までで、利用時間は午前11時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 629
    }
}